[網購集運勿入]口罩用後感及交換專區1

呢度喺專門寫用後感同埋期貨及現貨交易
有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

快適60個/盒 藍色size想換粉紅色size。一共2盒。

fitty 中童/女士 2盒換 有興趣留tg

我有快適女 1盒60個 交換？

tg:flywithuuu

女裝超快適MIJ 50個/盒 換 男presto / 男Fitty

換左未？

2盒超快適女
一盒換presto/comdia240/150+一盒50嘅口罩

仲有quota 可以換

要男罩

綠色呼吸快適獨立包裝，170mm長，條帶比較長，感覺唔焗既

三盒PIP 17.5長 齊三寶 想換16/16.5

bmc 女裝 150個一盒
想換bmc 男裝

小童FITTY 100個一盒 換中童/大人FITTY

把打有快適藍換?

冇呀，快適得紅

不如講你想換咩好過

Protector小童12cm現貨想換女罩16/14.5

個人覺得條繩長度適中, 我唔算面大

presto 綠 同 白元 邊個條繩長d?

價錢唔同喎

我覺得個邊有啲拮

你係咪有貨換先, 可tg 傾

有冇人覺得超快適有d焗？

有冇人試左Fitty 100裝？

係咪會鬆？我有幾盒pip未開 覺得白元16.5fit

我覺得有D 鬆, 戴完16.5 覺得舒服D

有， 但so far入面又好乾爽

唔係 搭下嗲
Btw 兩隻都試過 四眼仔唔好用超立體

求換獨立包裝成人口罩

獨立包裝女罩換唔換？

Medicom獨立 ok?

平時戴開超快適好貼面好正
入咗白元 睇啲評語好似好差咁
但我見兩隻都係17.5其實size係咪差唔多？
我見平時香港市面都係17.5
仲入咗fitty同presto 17.5驚會大
有無人比較過？

fitty 100 小童 換 fitty 100 男
或其他男罩 最好係獨立包裝

其實有冇150-160長既口罩
175太鬆
145又太緊

2盒超快適女
一盒換presto/comdia240/150+一盒50嘅口罩

要男罩

白元165

medicom type iir 50個 換 你決定

Cutegirl 16cm

Fitty silky touch 16.5

有冇人有男comdia 1433 ？想用女1433同你換

有, 三次元淺藍色, 160mm

有興趣既搵人傾

50個王子口罩換50個成人超快適黑or白色/三次元口罩

Hakado 1628 換 fitty 男 /其他

紫色盒

快適中童一盒60
女超快1盒50
換成人SIZE口罩

原來認真架

需要中童罩/女罩/14.5 cm或以上嘅都可以

快適中童換快適藍色成人？

認真 女朋友要 煩過西

不過我而加執緊雞
可以的話想買成盒比佢 唔係靜要盒
你到左係呢個post搵我

ok, 你有冇tg? 我整唔到條link出黎

有無人用過presto!藍色？？
好唔好用？

同問，想知中間條鐵線會唔會整到個口罩好大

我戴16.5 feel good

同其他款比較？

同fitty比就兩款都ok
係在差耳條繩
我覺得感覺上presto比fitty薄少少 真係少少囉

仲有冇

14.5換16 有冇人

有無comdia用後感

Ig shop 越南三層口罩
BFE 99% $185/box (50pcs) 貴唔貴

巨面人用邊隻？

nepia 企鵝 16
iris cotton more 15.5
cute girl 16

21cm

未見過

想用白元30男 換呢盒 我補yen差價

好貴

白元 女 30個 x 1
白元 女 30個 獨立包裝 x 1
cute girl x 1
Presto! 正常 200個 x 1

巴絲真係需要可以搵我，收原價加運費

頭先係成人台嘅巴絲 有口罩嘅可以呢到tg搵翻我 感激不盡

自推

個人最愛
呼吸舒暢 又立體
耳仔唔痛

我屋企有2包Fitty silky touch巨面 18x9cm
每包7個 獨立包裝
我男人用咗一個 覺得唔啱

有無人有興趣？

有無第啲款可以換？
淨係超快適？

medicom邊款？

幾錢

你有咩換？最好日本口罩

推多次tg 傾

Pmed

有中童/細面size
想換非垃圾雜牌正常成人size17-17.5

如冇野換想要細size都可以照價計返比你

3盒40個獨立包
3盒65個非獨立包裝
全部都外包膠

其實唔貴...我起越南買都要差唔多100蚊1盒....

已到港不過未到自提點

mij女超快50隻想換任何男罩
視乎款式同片數可補錢

仲有冇得換？留tg pls

2盒超快適女
一盒換presto/comdia240/150+一盒50嘅口罩
OR補差價換

要男罩

同其他罩比會唔會薄d

企鵝罩

白元中間嗰層都幾厚

白元14.5 60x3 想換16.5
(MIC 1換1 MIJ 3換1)

有冇人換,大左少少想換超快適黑色

留tg 我有

有三次元想換

白元女 60 個， 想換番男， 或者 BMC 60 個

留明

竹虎TC細size想換返同款正常size

我女性165mm/男性170mm口罩都ok

有無人換藍presto 或fitty 100男

好立體 唔會漏風 不過我覺得有啲厚 搭車戴有啲焗 同埋最衰佢冇盒裝 得包裝

白元快適

可換 tg:Wings218
thanks

我有兒童罩可換

2盒超快女已到手，換超快男 / 快適Premium 男 200 / 其他跟價錢男罩組合

2盒fitty 7days 女已到手，換 presto 藍/綠 / 快適premium 男

有興趣留tg, thanks

3盒pip現貨 想換16.5既口罩

Ching換咗未？

有但未到手
好好用？

屋企人用啲低敏口罩都敏感
想試下用呢隻會唔會好啲

有冇人想收留佢 屋企人唔啱用 可以原價放或者換
Size: 16cm

我

[url]我想要呀[/url]

巴打你好

屌 柒左唔記得落tg

50個成人nepia換50個超快適黑色

有啊

想問fitty 12.5cm兒童係咪冇鐡線?

有無Beesure胸圍罩實物圖睇

眼鏡會起霧 不了不了

有盒cute girl50 拆開左紙盒面嗰層 想換 145/165
有意留Tg send相比您睇 介意勿問

1609 fitty 100想換同價位17.5
獨立包裝更佳

兩盒超快適粉紅色50換藍色50

白元30女換男size罩

我都有呢盒想換男

有粉紅色size 巴打換左未

我有pip size 17.5cm
都係獨立包裝30片 雙鐵線 有興趣嗎

白元 女 30個 x 3
可以原價+運放或者換男

Presto 14.5 想換 16/16.5 或綠presto
有意留tg

有無交易group?

有意

fitty 100大人size 想換小童size

以為自己買咗胸圍款
原來係淨色

可換pip17.5

可換一盒粉紅色

Pip17.5 60枚同你換

3盒PIP 17.5 獨立包裝 90個 + 10個百佳protector 獨立包裝 17.5 有冇興趣

4盒白元女30 想換成人size罩
有意留tg

有fitty小童可換

4包fitty, 1包7個 14.5
換
16以上嘅罩

超快適女換fitty 100大

日本新呼吸中童口罩，有20包，1包7個
想換大人口罩

nalasoso

想換

protector 係10個獨立包裝自己一盒/一包？

想問有冇嬰兒口罩可以交換

有呀

原價買
幾錢？

哈，我都係淨綠色有peppermint味果隻
因為果時呢度講到胸圍罩先有興趣見識

TC 定 CP
有1313

14.5?

How much

TC
#219有tg

藍色三次元17.5cm 50個
想換
女用超快適50個（粉紅色個盒）

想換成人size 口罩， 唔一定要同牌子
有意請tg

係咪換12.5
我有日本買 12.5cm 一盒60個
有興趣留tg

3次元 純日制 14.5cm 10盒 一盒15個
日本買 唔知咩牌子12.5cm 1盒 60個

換日制成人口罩
有意留tg

我 tg

真？
四眼應該帶咩好？
有兩盒綠色超立體未開

BMC 14.5 cm想換 其他日本大人口罩50個

女Presto 200 想換 藍/綠 Presto 200

想換 仲有冇？

我用超快適冇乜霧
白元有隻有海綿嘅都ok

有fitty silky touch 7個/包, 有4包, 14.5, 想換16-17.5 size 齊三寶就ok

日本口罩係咪琴風向上

通常有logo 係下面向出

超快適女50個 想換 超快適 普遍size 盒

日本口罩風琴係對稱 分唔到上下
打開風琴中間突出向外就啱

睇鐵線唔係最快?

良心

有需要

係
但太多人唔識執著風琴位向邊

仲有一樣只適用非獨立包裝口罩
基本上一開袋/盒，面向天果邊會係外邊，衛生問題...

咁我帶啱
因為突然照鏡法國個琴風好似怪怪地 唔同其他口罩

其實唔會，我戴緊 呼氣會係下巴頸位出

18隻 3M R95
想換普通外科口罩

有冇人口罩運緊好急住要/冇罩用
我有一盒白元60/BMC 50成人size 可以成本價放/借住比你先

4盒白元女30 想換成人size罩

可否同你換14.5

30個nepia換30個超快適黑色

換一包得唔得

白元 女60 想換男60/男裝口罩
tg: L0519L

Tg

白元女(14.5) 60x3
PIP(17.5) 60x3
想換16.5 其他日本牌子都得

3盒 kuras 17.5 齊三寶 40個獨立包裝想換 16.5或以下既罩

得超快適成人白色😖

有無醫護人 & 高危人士
我買左盒ASTM level2 回來
但用不著咁高級的 有意可連絡

我屋企黎？

白元男一定要綁實咗
鼻個位好遲到漏氣

unicharm超快適 (女士用) 50個
想換番regular size

成人換cute girl 得唔得呀

Or 中童14.5

謝

女裝超快適50個/盒 換 男presto / 男Fitty

又打漏
白元快適粉紅同超快適粉紅我都有
求藍色

50個？

有超立體同其他男罩可換

除左超快適仲有邊款？

細白元60個獨立包裝/女超快適50個x2 換男罩

公屋啲地板都係咁上下差唔多樣啦

有無巴絲肯用藍or綠（大size)同我換粉紅？

今日拎貨的

有粉紅求藍

想換粉盒超立體bmc換得唔得

想換超立體女，有其他想要可以問我

超立體係咩size

白元快適60想換超立體50

可以用白元男60換？

依個換唔換？

超快適30/50藍
想換粉紅細size

30 有2盒
或
50 1盒

超快適50粉紅色有兩盒
tg tktkhk
地點可就

TG?

你有咩換?

想換 地點可就你

你想換幾多個？一盒原價11xx yen

你有？

想換番一樣數量

Tg: hkgtonz 觀塘

已hold了

我有興趣 好多女罩 牌子可選

有2盒粉紅色kuras

臭西女100，現貨，換男size罩，唔一定要換返臭西男

有冇人用過BMC 同PIP??

你係咪唔識字

都可以..有幾多個？

我ok 你果隻係咩牌子

推

Fitty 7DAYS女100個未開盒，換其他日本男口罩100個

我有超立體大

快適女 換唔換 想要大人罩

100個喎 ching
不過張圖真係睇唔出

TG 傾 ：

仲有一盒女BMC 50個想換成人size罩

超快適女50 X2盒
白元60中童X1盒
臭西女100X1盒

換成人罩
有意留TG

TG傾

IRIS Neo 細size口罩 14.5*9cm
想換大人

Fitty 女 14.5*9cm 100個
想換大人

買佐啲日森女罩(14.5cm 闊果啲, 女性/中童用)
屋企啲女人面大話少少緊
想換接近價值的普通size口罩

1632 B016DCAOZY (FIFTY 100隻獨立包裝)

1539 B077Z999TC (Presto 200隻)

1177 B07YXXJWY4 (BMC 150隻)

有意留TG

有冇人缺罩
原價加運費放presto綠
由於用tenso 運費貴啲
分50個 放比4個人 希望多啲人有罩用
Ems 到左香港 應該呢一兩日收貨
有意留tg

[

No thanks

Kuras 齊3寶 17.5 ok?

獨立包裝架?

留tg再傾

Yes

我可能睇開你地話好大盒,
打晒底,
見到哦一聲,
都唔係好大者

白元30女獨立包裝 換男罩

有竹虎astm lv3小童

超快適2000幾羊架喎師兄

竹虎lv3換成人罩

12.5小童罩

有，點換法？

我有呢款女，想要男罩，可唔可以換

竹虎lv3 12.5小童罩/超快適女換成人罩

唔好意思 女罩太細唔啱 所以只賣

有興趣的人唔使tg了我喇
已經分左比3位巴絲
祝人人有罩戴

用presto 200 女罩換男罩

剛拎貨的
有意留tg

女 presto 200 想換成人罩
面大 想換雙鐵線款/綠presto
有意留tg

女TC竹虎(50片) 換 男BMC

Pls

求幫推

由於林奠柒蛾會用駿洋邨做隔離中心，仲要接埋大陸災胞入住，好，文宣組出動。
先將連儂牆等嘅搬去駿洋邨附近，然後出動文宣組，記得定時叫光復香港唱榮光。
另一方面，要反洗腦，畀返大陸睇唔到嘅嘢睇。

可即場拆以示自用

換咗未？

有呢盒

有超立體50個

我有

適合大面人士
有2包 其中1包用咗1片
獨立包裝

想換返fitty細size
或者其他14.5cm女罩

有意留tg

Medicom/ presto 白口罩
一盒50個換其他有顏色既口罩
我可加小小錢，俾老豆老母用
換兩盒，唔用印尼罩

咁都睇唔到

我盲左

超快適粉紅色50個MIJ 換成人日製口罩

最好換返超快適

有意留tg

白元1313唔係16.5咋咩

用呢隻中童想換大人 有三寶

仲有冇可以換？

Fitty 14.5 cm 女裝100塊 獨立包裝口罩
想換其他男裝口罩

bpv齊晒
60 個
有冇人同我換盒超快適好想試

我好想要超快適藍色/ 超立體正常size
有冇野想換

Billychoii

推～～

1539 女 換唔換

網上佢自己有寫made in china

換1539女？

16cm
女仔用好Fit
好靚

有盒白元60 想換盒男超快適試下

換comdia 14.5可以嗎 想換

全新一盒六十個
Size: 14.5cm * 9cm
BFE,VFE,PFE 99%

想換同等數量16.5+cm 男裝口罩

有意tg傾

巨面用白元？
係就想收一盒

現貨?

係呀

tg plz

有冇人換嫁14.5 白元 60隻
14.5 BMC 50 隻
換男裝啊

現貨

有冇巴打用過呢款有用後感？感謝

有理的中童M SIZE 一盒30個獨立包裝 , 想換理的成人L SIZE,
如有其他款換都可以

開左盒未用過的西童100想換白元/1539/相近價值男罩

白元30?

presto 藍同綠有咩分別?

白元1313就差唔多

超立體30個粉紅盒 (有兩盒)想換成人size

其他牌子都可以傾

隨便搵我

Fitty小童換Fitty大人

size 唔同
藍16.5
綠17.5

但好似有巴打講綠presto戴上去同白元16.5差唔多?

想問我買白元最後寄黎變左超快適...邊隻好用啲

超快適好似貴過白元
但我覺得超快適耳仔位唔舒服又易鬆

巴打係咪冇得換啦？

=BMC 50/60

價錢差4倍

白元偏鬆

咁咪即係好焗

女罩 Presto 200 同 白元獨立包裝30x2
想換男罩

Presto綠 尤其好

如果白元1313拆散裝換岩唔岩
因為我拆左1包黎試 但覺得鬆

我都鬆 所以唔啱 thx

白元女裝獨立包裝岩唔岩？

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

一盒換一盒？

理的 中碼(14.5 x 9 cm) 30個獨立包袋 BFE＋PFE + ASTM level 3
想換任何牌子同level 大人size 有意請留tg

白十字 無包裝

好啊

呢隻MIJ 定MIC?
好冇戴？

全新一盒六十個
Size: 14.5cm * 9cm
BFE,VFE,PFE 99%

想換同等數量16.5+cm 男裝口罩
拆返開六十個同我換ok?

有興趣tg傾

Presto 女 200個換？

戴17.5太大
白元16.5啱size 但帶要打結

啲人轉手就賣$600以上

白元定Fitti 好用d

Halyard ASTM 3
Fog free
SO-SOFT earloop
40個
想換女裝

可唔可以問下....

BMC fit mask 明明已經係17cm, 但我個大面阿哥覺得好緊, 唔知係咪設計問題....
如果7 days fitty,快適(我知係16.5cm) 設計上會唔會比較好D? 唔知應該搵邊款比佢

[member]

其實會唔會14.5啱你多啲

想換粉紅色
換正常定女size？？

Pip好似重大

好啦, 我搵盒PIP 比佢試下. Thanks!

同人換咗lu

即係邊隻

想換有鐵線嘅罩

快適女30個/盒 想換正常罩

想收一兩盒白元俾屋企老人家用

Kenko W同呢款都好用

我有PIP 有冇興趣換？

搵搵先

fitty小童想換大人

應該唔使住，要同屋企人夾下邊D要換....幾家人要問

想問下換左未？

FYR
我戴cute girl 16cm會有少少緊
fifty 100 16.5正常
但係戴快適14.5cm反而覺得好舒服 應該係條繩既設計問題

其實 halyard 薄唔薄呀?
買左 level 1 重未送到

想換！我有一包30隻12.5*9，3寶 日本罩

今日應該好多人手持西童想換西男西女

想問仲有無？

用緊

level 3好厚

有兩盒超快適女 有意換同款男罩 條件可議 或者其他男罩都可以留tg

有無人覺得presto 好薄？
拎上手好透咁

超立體30男 川西工業50藍
換獨立包裝口罩

有超立體綠 要唔要?

現貨 fitty 小童 想換 fitty 男罩

綠色太大

竹虎TC175換其他牌165

白元60啱唔啱？

有兩盒呢個想換成人

PIP想換白元60男 可以補差價

Fitty重薄喎
不過好舒服

Presto fitty都得
啊媽成日要入醫院想比呢個佢唔該曬你

Pip唔舒服？

有無人有用後感 等緊送黎！

兩個FD都話好用

不過係有人想要白元我先幫佢換

想換三次元大人 或者超立體/超快適

因為bmc好貼面
基本上咩人戴都係覺得緊同焗
係好正常

仲有冇？

唔係日本罩得唔得?

Size?可換pip 17.5

我想要呢盒換一盒同級別Medicom or Cranberry黎試下有咩唔同

ASTM level 3

有人願意就tg

岩岩開左盒白元 好似少少大明明我都唔細面

未

未換

投個票
Presto
白元

想問邊面正反 好驚錯 同埋個罩好大個

Comdia 細罩一盒240(內分4包)
想換成人罩
TG bcee123

有冇人戴白元
覺得有啲焗同有陣味

超立體綠要唔要

點解你地好似咁容易搶到啲大廠口罩

啲女仔fd話有m巾味

入面多塊嘢保濕定係點?

有無人原價加運費放presto?

女presto 200 換 日本成人罩有冇人有興趣

點解咁傻

我諗應該係保濕層已經係個罩入面，見到有個review話同小林個隻濕罩差唔多功效(不過google translate未必準)

我冇咩所謂
不過要點樣同CS講麻煩啫

咁我一陣試下問下cs先，睇下可唔可以轉寄日本，或者將張單上面個會員號碼改俾你

我想同你換
我有男presto 200

轉寄日本國內又要明信片認證好麻煩
睇下可唔可以直接過戶算啦

唔係好明點樣直接過戶啫係寄黎香港俾你？

睇下佢可唔可以喺系統入面轉咗你件貨畀我
跟住同埋我啲貨一齊集中包裝送嚟香港

咁我去諮詢到留言俾cs先

白元 大人60
Medicom 大人50
換超立體 綠色 / 盒裝 50

太大了 sor

換超快適男定女？

TG 傾：
用超快適男換

佢唔係搵人放咩

女presto 150 現貨，想換日本 男口罩

超快適女 想換正常size

TG：

Fitty小童換大人

現貨小童 120mm 想換大人
size

Fitty真係好薄好無安全感

西女人同7days其實係咪一樣

大人純日本製立體口罩
想換女裝超快適thanks

白元1313 有3set 想換女白元 有意留tg

一盒KF94換兩盒KF99
有無人肯？我得四盒

有白元女

白元男30？

係

有無人對灰白元有興趣

邊隻

小童12.5cm 一盒60個 換成人日本口罩

超快女?

tg？

@SkylineGt88

有冇人要921或者1313女 可以改去你地集運地址

我想要

我呀hellooooo
tg @ccitii

我想要 TG

thanks

pm ed you

Sorry我睇下另一個巴打要咩先 因為佢係另一個post一早話要

有超快女 30 換

Tg?

白元快適男防霧
開左一隻黎試 唔岩戴
原價放/睇下有咩款可以交換

收巨面人用嘅口罩

快適防霧 男 有冇人要
可以轉集運地址

西童 1313女 有冇人要
轉地址

冇了,淨返西童

Made in us?

支那，但呢個牌子係美國專製牙醫用品

我都買左 未到 無諗過係支那制

入唔過

西童

白元 粉紅size 口罩 for 細面/女仔/中童 兩盒
想換大人size口罩
有意請留tg

有冇人想換理的中碼

幾錢！

我25 /1買

有兩盒女白元(每盒30個)

黑白1470中童，60個，兩盒
換成人size口罩

只換不賣 有興趣tg傾

有白元女1313

超快女換其他男, 只換不賣

fitty 7days 30個裝大size想換普通/女size

fitty 100女換男
超快適女換男
有意請留tg

白元女size

係fifty 100果到拎30個換得唔得 獨立包裝

Fitty 7day 100(臭西女） 想換成人罩

我想收一盒

超快適女換男
意我tg

超快適女50換超快適男 有3盒到左

1539灰

有意tg 傾？

白元男快適60想換medicom pro-lane relax

唔好食炒價！

超立体大童 7枚包裝 想換 超快適女7枚包裝

你覺得呢隻點？好用？

眼鏡撚 冇開嚟用

有女白元 1313

4盒60杖成人白元換5盒成人medicom
TG:BillyChoii

BMC 150 細罩想換大人

1包60個
睇吓想換幾多

中童岩唔岩？comdia 14.5
Tg bcee123

Comdia 岩唔岩？

女白元1313 想換成人罩

ok

我都係眼鏡撚 買左4盒

你有邊款？target換咩款大人？

臭閪童100想換成人罩

你有咩大人款

有1箱32枝酒精搓手液 250ml
$28枝 最好成箱要，有意

有兩盒donki出嘅145mm 不織布口罩
齊哂三寶 65枚 日本買返黎
想換男裝/其他男size嘅盒裝口罩

藍屍定同路人先

你屌我冇人性我都係咁話 藍屍仆街死

超快女換男
意tg

白十字 17.5 50隻 換唔換呀？

呢款？

我都唔想食 但係屋企得翻4個冇計

可加錢補差價

係呀係呀
巴打係咪可以換

唔緊要 唔該晒你

白元女30 x3 換男

想換大罩

有一盒超快女現貨想換男超快/fitty/bmc/comdia/medicom 有意留tg 超快真係好舒服no kidding

有無人用左 presto 口罩
覺唔覺中間鐵絲圍住d壓紋
好似穿窿咁
好大心理關口

換唔換成人？

白元定pip鬆啲？

有冇人想要呢個 ASTM lv1 BFE99% PFE 98%

喺到睇吓有冇巴打放啦，我得白元女細，幫你唔到唔好意思

超快適女50 想換男罩

超快適babypink好靚

Bmc 女 60可以換咩

BAM

有人換喎

冇罩換

入多左三盒日本口罩
Presto 200 x 1
Comdia 240 x2

現貨
PFE/VFE/BFE > 99%
Telegram:garyc2689

好想要cute girl
有無人換

有冇人換

換左喇sor🙏🏻 好搶手

遲咗
慘過miss放題

呢隻其實有咩咁好😂😂 好多人tg我 有三盒都俾人換晒
但我放喺屋企冇人想用🙈

超快女換大罩

50個一盒

粉紅色
同埋細面絲戴fitty細碼啱啱好
巴打如果換唔成話我知

你tg開唔到 想問咩牌子 邊到產
tg：

想換fitty silky pink

想問有冇之前教分口罩前後既圖？
1605 & 1539 & 1313 分別點分

有兩盒presto，1盒fitty，3盒呼吸快適

想換成人罩

TG: papapen

睇個盒點帶 你點帶

白元快適 女 30個可以換咩

一盒fitty中童 想換大人

presto 200 啱唔啱？
tg：

多謝各位分享

Sor有人要左了

有冇人覺得白元條鐵線唔夠貼鼻

有冇人想要閪童
我想要男罩

唔好意思有人要左了

現貨 西童 一盒 想換 西男

1.
14.5 x 9cm
BFE PFE 99%
日本昭和女款 30個裝

2.
15 x 9cm
BFE VFE 99%
日本製 女款 50個裝

1. 換日本男Size (有5盒)
2. 換超快適男款 (有3盒)
全購自日本，淨換日版，
印尼印度尼泊爾等等既免問 信唔過

可賣可換 有意tg再傾

Presto放幾錢

川西工廠女士 想換成人口罩

唔緊要 唔該巴打

Bmc comdia 240 想換 白元男60 四盒 或者 換fitty 100 regular size 兩盒

有無fitty silky touch 成人size 或者其他牌子換？
有意留tg

14.5x9
BFE，PFE，VFE 99%
1盒60個

14.5x9.5
BFE，PFE，VFE 99%
1盒40個獨立包裝

14.5x9.5
BFE，PFE，VFE 99%
1盒65個

想換16.0/16.5/17.0口罩
有意tg

有Presto 200男/Presto 120男 獨立包裝/超立體 藍色30個/BMC COMDIA 150女 想換其他正常16.5/17.5罩 想盡量數量換返差唔多/補差價 印尼泰國罩就不了 已經到晒tenso倉 準備dhl返香港
有意tg：

PIP可以換到乜

有3盒，有冇人同我換大人罩

呢隻齊三寶？

YES

麻麻地presto中間條鐵線個設計 所以睇下有無機換

想換16/16.5cm

3M 8210V

可以換到乜？

本身唔關心理關口事 純粹個個位加條鐵線硬係要返正常嗰啲 不過換唔到都無計

兩盒n95 每盒20個獨立包裝 想換正常成人size罩

此款口罩 175mm x 95mm 30個 有三寶（購自barbie box)

換日製女粉色口罩15個/ 日本牌子女粉色口罩30個

有白元832, 2019 30個獨立包裝, 1181BMC活性碳
想換韓國kf94

可唔可以換

3包超快適 女裝7枚換唔換

應該會
因為女快係14.5
不過可以試一個先

盒裝個兩盒有齊三寶
全部想換男裝🙏
有意tg

請問N95岩唔岩?

有kf94
可以點換？

有kf94 想點換
tg：

換灰色超快適pro 得唔得？

有白元男60, 白元女1313, 臭西男100, PRESTO 200(PINK),快適PRO GUARD灰30

想換超立體(中)813或藍盒, 白/藍虎, 超快適(藍)
可補回YEN差價~~

PIP想換男白元60
補差價

想講好耐
有無人覺得日本罩隻隻都硬係有缺憾
無一隻真係無得挑剔咁
超快適好多人話正 我覺得條粗繩好鳩

好喇, 咁我自keep 10 隻算數, 反正今日大貨買左超快男
之前見買極都買唔到想試, thanks!

咁試下三次元囉

cute girl想換silky/快適灰/其他大人罩

女超快適50換大人罩

仲有冇 白元30得唔得？

自己食喇，20蚊個我買n95 8210唔好

tg chat plz

Medicom Premier 2115 一盒(50隻)
想換
Fitty 紫色 一盒

Medicom Premier啱唔啱

咁你要試吓企鵝仔

BMC60個/50個想換其他口罩

三防同超立體可唔可以？

咁你要試下三次元

Silky唔正咩

放上carousell啦，KF94連登冇人要，仲要炒價。。。

點計補差價？同一款罩，用DHL ，BNS 運已經唔同

或者 兩盒 Medicom Premier (100隻)
換
Fitty 紫色(30隻) 3包

睇下有冇人有興趣
見大家都係換日本罩
唔知對Medicom 有冇興趣

運費就好難計啦 咁起碼補返個罩既日森價啦我諗

再者 換嘢呢啲你情我願 雙方啱咪換 覺得唔合理咪唔換

想用3包5枚入三次元換

有白元regular同presto regular 想換下有無日本牌子17.5 既罩

超立體30個粉紅盒 (有一盒)想換成人size

其他牌子都可以傾

隨便搵我

另外有一盒白元（粉紅色）想換成人size

其他牌子都可以傾

隨便搵我